【一月霸權番】 Re:POST 討論區

STAFF
原作：牙井
監督：牙井
シリーズ構成：牙井
キャラクターデザイン：牙井
音楽：牙井
アニメーション制作：牙井

CAST 排名不分先後
上條當麻 #34293
永世名人 #7307
黨指揮娼 #5218
言峰綺禮(拉芙) #6327
摩兒迦娜 #33651
廁板すみれ #150609
木之本桜 #31219
黎明卿 #8307
LiSA #33909
フランスキング #35800
ALLMIGHT #608
人生鐘嘉欣 #33642
巴麻美(學[弱]者) #14719
好賤好頂癮 #60720
薇爾莉特 #45373
豆奶特濃 #48791
ALLMIGHT #608
我讀緊化學 #134665
畫沙 #11980
桐谷直葉 #21456
考古(守護所長) #60366
Darknight #123869
CHOK人 #1130
DVD-Writer #2857
招財 #166768
🇯🇵Honda_10 #19556
月下獨酌二世 #60977
熊孩兒 #55379
哥倫布歐 #52023
一閃一閃小隙星 #154907
武田玲奈 #14812
低血壓 #55712
なんでもないや #53817
皆城総士 #34858
折木奉太郎 #78149
ジータ #104216
カイル #60164
幻滅之歌 #30235
錯的不是我 #91931
枝垂螢 #37808
熊仔熊熊仔 #42283
Husky #1402
點詩卿 #36084
米水比 #86383
烏丸千歲 #2341
SuIcidE #46155
仇思貝 #3261
貝多恩 #76919
冰見 #39020
Mr.Kids #87132
灰原哀 #10197
加美尤.維達 #35373
白夜叉燒拉麵 #37545
考古(守護所長) #60366
EQ博士 #3488
LiSA_OLiVE #12298
都唔好笑既 #18616
Diego_Costa #54025
KKKKOOOOOBE #437
日日扮工 #37751
悲酥清風 #52590
イリヤスフィール #2794
CakeIsALie #94820
水樹奈奈 #476
芝屎部隊鍋 #115416
MayMood #122471
上坂堇 #57911
浴缸裡的貓 #39838
轉身加橙皮 #77760
R #10890
司波達也 #30247
天才小釣手 #3454
群龍共舞 #51129
粗人敵卡 #46742
鳶一折紙 #59878
夏川真涼 #98507
3z #402
YUI #426
Xavi_Alonso #99861

屌仲已為真係有套咁既新番

公開上映左喎

哈狗又B害#仔

呢套作品我有份參與演出,請大家多多支持

我對於牙井出既劇十分有信心,
當我收到劇本之後,我敢同大家講果然不出所料
係錄音室個陣見到咁多大佬一齊有參與演出,呢套既陣容簡直可以話係國家隊
用足球黎比喻,平時唔睇開波既人,都會留意下國家隊
所以唔留意動物台既人,都應該留意下井仔史詩級大作
多謝支持!

冇我份

#狗個cv 長過pop 子

屌你老母又重POST

動物台仝人傾力呈顯 拳打eva 腳踢小圓無死角霸權番

話明霸權番 緊係要玩轉成個動物台

係啦喵

sor 用錯分身
汪先岩

又搶post

逐個comment 負評 is coming to town

笑4

又迫害#仔

G持

留名等#9入來吠

冇搶 見佢就1001 開定先
佢開先叫搶

有無h

# funson repost jor

投訴勒殺itdog搶左#仔份工

又一個分身 repost埋你

直播link都冇，點開post架你

live 一至日 0:00-24:00

公式都漏左

公式

依套點分紅法...就過年

預訂返幾十套bd派街坊g持先

仲以為有咩新番又用re

點解個LIST又係有兩個我

■ STORY
《Re: POST》描述沒有黑暗，只有無知。

縮寫R;P
好似好型

都話係分身囉

2018鉅片 全體動物台成員參與
正在上映

出面經過好奇問下整gif個套野叫咩名 好鬼搞笑

前一月霸權番
pop team epic

一月霸權係小櫻

pop team epic都要行埋一二邊

今季霸權係我地台豬#9

樓豬搞埋呢D白色恐怖

pop team epic係宇宙霸權

會員若xxx係食屎狗

你有分身
repost左

今季神作

都唔知你講緊乜

好!!!!
引大頭蝦自爆成功左

re posteam epic

邊個咁大整蠱呀

講事實,你又應曬分身

係尼祿

今日先知動物台台主咁痴線
以後要點算

下年新番記得入紙

我入咗紙先有得開小櫻咋

好彩平時唔開po啫
會唔會遲啲回po都話重複咗要清算

入定紙開星色Girl Drop

喺度回post就已經判左你死刑

# 9 舉報清算list又多一個

成班毒撚係度圍威喂.jpg

分身repost

#到而家都未浮上水

已經計劃緊清算你地

E套野跟本就係提供素材去比人二創

錯POSY
會唔會比#斬殺既

嚇到我連字都打錯埋

已經擇低左你個名

準備入list俾#清算啦

皇天擊殺

#仔會唔會學袁生咁畫死我地

no on9 la ching

你地仆街啦
人地學埋繪畫架

Re:CREATORS新作

咪攞呢套垃圾同霸權相提並論啦

屌打京紫聖經

可能仲識用井語落降
降到我哋全部落晒井底

見到自己個username嚇一嚇 然後笑咗...

實捉到你

實joke到你

joke到你實

最尾果張gif好撚正

改埋隻手變#啦

全部comment都有負皮

# jai is watching you

笑死我

我想嚟緊4月開驚爆危機post
最遲幾時要入紙？

#仔為左團結動漫台

突登自己扮演啲壞人角色

驚爆實有唔少人想開
係就快

相良宗介又想開
自己協調吓，一人一話

台主開就冇依個煩惱

真

怪錯台主

g持#台主復辟
一集一個post

見到自己個名，好感動

相良宗介開 同 R開
有撚分別咩

得班細蚊仔先會入台主開既post🤧

第一次入動物台就反牙井 我錯了

hi doggie

hi my funson

叫佢乖乖地返去做台主啦

而家人地搶緊站務台台主做

Husky巴收到6c信未？

收到會通知你地

牙井親手寫嘅6c信